有冇Ching溝過自己公司HR啲囡囡？

如題

個班八婆？

溝到先有成就感

試過溝到，散左，過左陣就俾人炒左

雞

有無中出到？中出左都算值